叫親Agnes 係咪覺得自己好靚？

當正自己真係女神咁
收兵收到出哂面咁
個品又臭 把口又賤

推推